正式宣佈 牛一開始

大家準備好未

目標定左係3600
而加美國既股市已經變左玩法。同中國樓市一樣。逼你玩。唔玩就不停咁升。你D錢就不停貶值。同中國樓主一樣。你唔買樓。你D錢會愈黎愈買唔起中國既樓

震下就走？

岩岩入左spy put

咪撚燈啦屌

仲以邊爐個間牛一添

星期一熊軍

樓主牛一?
生日快樂